點解落雨會容易遲到?

交通擠塞

擔遮減少行人路面面積

愛得太遲

雨水激起的水花阻礙視線，容易令人迷路，花費更多時間上班

地球自轉加快

磁通量改變

榨汁機

雨量改變步行面積

無炒蛋同廚房嘈

因為唔叫得炒蛋

因為泳池
Rain 遲

因為落雨條路就會多蟻

以塔巴士為例 一個人臨上巴士收遮既時間大約2-3秒 而默為用遮關係 客與客之間距離增加 所以 行前更要多用0.x秒

每一站都有人上 加加埋埋就易遲到

其實鳩up

因為要加標點符號

有道理

下雨天留客天留我不留

明年今日？

天雨車慢

地濕你都唔會行得快啦

因為要炒埋蛋先出黎咪遲左

雨水令磁通量密度增加